點解搭巴士啲靚女永遠都唔坐我隔離

永遠都係阿叔阿嬸

照鏡

其實你心裏面都應該有答案啦

呢個世界邊有咁多靚女呀

坐你隔離你咪睇唔到佢正面有幾靚囉

唔好肺癆肺癌廢老就得